樓價要跌幾多先等如一年人工？

樓價要跌幾多先等如一年人工？

跌你老母咩 訓撚醒未呀

依家暫時跌左一年
當我昏迷左一年啦

樓豬戇柒鳩鳩咁撚樣 都唔知有咩好傾
屌佢老母

仲升緊呀柒頭，有買親手，俾租都俾窮你

有樓豬呢d傻西 真係無有怕

樓價唔會跌，香港有幾多人按咗層樓黎做生意？樓價跌銀行同啲生意佬咪仆街？繼續打工啦

跌幾多我唔知
我淨係知我第一年供樓佔收入5成
3 年後既今日只佔2成半 而帳面多左80萬

留名睇當初叫人柯煙美金既租租同淡淡入黎發脾氣